事實證明九巴先係香港交通重心

馬時亨我屌你老母啦

臭b 好球

in 新鴻基 we trust

我屌埋你同你老母呀

港鐵狗知唔知醜